屌，啱啱搭港鐵好撚扯火

話說我係度等車
收工時間
我等左幾個站都入唔到
都算
我後面企左幾個阿婆
你冇睇錯，係幾個
一開門
佢地好似唔知我企最頭咁
妹下妹下咁插隊企我最前（係咪好有畫面
我嬲撚到鬧鳩佢地，話：阿婆婆我等左幾個站啦，守下規矩啦
點知佢地又妹下妹下咁，話我阿婆都唔讓
後面班中女仲要和應我屌
我冇理繼續聽歌
但真係嬲屌
Btw, 見倒入面咁多位都冇人企入去，果班仆街比狗屌啦
屌

啊婆你跌左錢呀！

十次有八次work

車chok啊，唔小心撞到佢啦

讓咗座比呀婆 之後唔該都冇聲

下一站金鐘

嗰邊個銀包係咪你？

係嘅會狗衝，唔係都會狗衝

企都唔撚穩咪撚出街啦

廢老

屌佢老母仲要踩我對鞋
成班仆街死啦

班二三十後真係好唔捱得

Ching 巧野

廢老乜都以為老撚馮

一百米外跌左錢，班妹下妹下實跑得快過你班廢青

屌屌屌屌屌 成個post都係屌

呢啲廢老鬧完都冇用的，反而仲會惹來旁人側目，好似我蝦鳩呀婆咁

屌你老母留名

廢老唔應該係繁忙時段搭mtr

頂撚住佢地
用陰力推9開佢地

次次見到d廢老想打尖都咁做

再推就推9埋佢地落地
一定唔撚會讓！

呢啲先稱得上神對人嘅試煉

咁樓主最後有無入到去

俾我一定入到去扮無位企塞喺門口等班中女同妹吓妹吓入唔到

要“咩”位

d 廢老廢中係咁
陰 d 陰 d 就攝左你個位

早幾日地鐵準備落車
有個阿叔又係人都未落晒就係中間zip入黎
仲想撞開我衝入去
我呢d樂於助人緊係即刻幫佢手啦...

兜野撞佢入車廂中間然後即刻落車走人

你都唔識食，緊係攬撚住幾個阿婆上車，全程電車痴漢啦

廢老就唔好出街啦

有畫面 真係好仆街

插左隊咪成個人撞入去
d廢老係知自己唔啱
係恃住老咪搏大霧
與其話佢，寧願俾佢試下俾人逼到hihi個滋味
佢話你做咩逼佢
你話多人嘛，唔逼得搭的士啦

遲吓整埋關愛門 關愛企 關愛隊

死肥婆唔撚俾上車，屌你老母一隻肥豬佔三個位

港你老母鐵

其實殺80歲以上唔應該叫犯法 反而要攞諾貝爾和平獎囉

𨳒你老母 死廢老

咪同佢得身位囉 佢行前一步我就跟跟一步 頂撚開佢 每次都係咁 話撚知你邊個

屌
都算

岩岩搭地鐵有個岩岩現肚既大肚婆（唔留心望唔會發現大肚果隻）
摸住個肚望住我
即刻起身讓比佢 唔該都無聲 老憑咁

D呀叔呀婆成日都係咁
未落車就想衝入黎
又唔讓條路比人出
每一次都一定會撞開佢地

垃圾廢老

岩岩搭地鐵
已經多人迫到死
落車果陣前面啲人頂住行得慢
反面個呀婆一直推我
我即刻行得再慢啲

咁岩架車嘟嘟嘟要開
我即刻跳出車外 個呀婆就仲係車箱入面落唔到車

啲死廢老係咁架啦
我依家唔理，關愛座照坐，話之佢

我成日都好唔小心撞鳩啲唔守規矩嘅啊婆啊叔

最撚憎就係啲人明明無位仲夾硬迫入嚟

而家就坐緊

2蚊優惠搞到好多廢老出黎阻住哂

收工時間 太子站真係逼撚到閪咁
d廢老成日係到逼逼逼又係到打尖插入去 我屌佢老母